有冇人覺得個怪字越睇越怪

越睇得耐越唔似個怪字 越睇越怪

語義飽和